叫口號個班係咪想害死人

當選個位都無主動叫
你班人咩事???
想比人機會對家dq?